老老實實，祝大愛撚俾蝻亞狗姦屎忽輪老母

大愛㧏真係戇鳩鳩